[突發] [瘋味]又一力作

謝霆鋒在微博上傳視頻，並配文稱：“聽新歌混音，別煩我”視頻中，只見謝霆鋒趴在廚房的案台上，他一左一右各放一個喇叭，伴隨著悠揚的歌聲，他緩緩地回頭看了鏡頭一眼，然後默默地繼續趴在案台上。

網友紛紛表示：“哥，聽歌就聽歌，你把頭埋進兩個音響中間這是什麼酷刑”“好，不煩你”“嘻嘻嘻，脾氣還不小。”

瘋瘋型到

如果佢唔係明星，佢一早俾人捉咗入青山

條友真係愈嚟愈黐線

龍心同佢根本係兩兄弟

瘋哥

一直想問下絲打
如果有條仔好似霆鋒咁型
但又好似霆鋒咁撚on9

你地仲會唔會睇得上眼？

Do you understand

痴線佬

龍心開始正常 霆瘋就開始痴線

又型又有錢 一定大班狗衝

即係如果有條女
又靚又身材好又有錢 但on9既
都一定大班人狗衝

有錢已經大把女狗衝

第一次見人咁樣聽ls50

根本兩個互相掉轉身份生活緊

帽事打韓真係太大

好橙啊瘋瘋